無知一問，我JJ上面呢啲點點係咩黎？

rip...

自帶凸點

及早求醫

好大

屌你 我都有
但係唔係成條
只係個尾有

凍起雞皮就著返條褲啦

要比我試下味先知㗎喎

其實由細到大都有

引曬成班死gay佬
btw, how much

愛滋病

成日扑野？

好肥美

下世記得帶套

下世小心啲

點會啊 唔痕唔痛，而且由細到大都有😂

剛成年，未扑過。。

即係你自細就有愛滋病

芝麻黎 幾香口

無開黎睇
照你字面描述我估係珍珠疹

好似叫皮脂腺，正常野黎好多人都有

啲皮好似好長
一定好多鳩屎

無事，google fordyce spots

樓主post淫圖，ban得

好似好好味

JJ癌

認得樓主條j
含過？

條J幾靚

Omer

Pmed

剪指甲啦屌

性病
都幾大條

以身試毒

Wtf😂😂

好想一路幫樓主玩lin一路含你

扯左？

啜到射就無事

係咪偷圖㗎

樓主有修毛
一定係淫底
Btw j形唔錯大小適中色澤粉嫩可以一戰

冇野架唔好諗太多
between 好想奶

手指粒墨⋯好似認得你

樓主 我知你係邊個

屌 嚇左我一跳

#metoo

想奶

點解可以真係有圖 連登真係gay forum嚟

fordyce spots

皮脂性位移症 好多人都有

屌以為你玩野

Search完發現冇藥膏
一定要做激光？

樓主條jer仔無青筋

Rip

放bam圖…

我仲諗住㩒入去係catgirl圖 樓主剪下指甲會好番架啦

上次69互含嘛
射到你一口都係
認得你條J啦Vincent

儲錢睇專科啦

rip

以為講珍珠疹

好多gay佬

應該好多人都有

樓主想唔想俾男人含下
可以口爆我喎

我都有幾粒 果陣去睇醫生
佢串我 青頭唔會有性病
叫我去睇美容醫生

我認得你個藍色櫃同你手果粒墨

睇圖應該唔算話好大 12cm?

可以俾我含下

尖銳濕疣

……
借刀?

互含ok？

好幼

佢靚仔嗎

疲軟狀態算係咁，好多都好細架，未硬既話

彩虹連登

咁都叫大

gay

How much 1Q

屌你老味呢啲就有圖

屌你老母

原來咁就叫大條 依家先知自己真係好大

同你打招呼叫人靚仔靚女一樣 咪咁認真

放心 冇咩野 你自己Google 就知

hope this can help you

條撚夠粗 不過短過鳩毛

呢啲就有圖⋯

搽d 白花油就無事

好奇心驅使下係街開左黎睇，俾身邊路人望到再用奇異眼光望我..

狼牙棒JJ，女士恩物

長就夠長，不過幼咗啲

做唔做0？

好幼喎

屌認得你手粒痣同你屋企

你果條長到拖地？

圖？

由細到大都有
但喺以加都未撚使切咗佢就知無嘢啦

咁撚變態架死基佬
有無絲打都係咁變態

虹登區

cls 貼J
近睇D 一粒粒 好刻突

椰菜花初期症狀
好快你條鳩應該會變成

有好多白色椰菜花狀嘅小肉粒
星期一快啲去睇醫生

唔同樣喎

話唔大果啲貼自己果條上黎睇過

J細女人手
樓主人妖黎?

剪指甲啦